6000蚊內有冇notebook推介

我見近期好多sales想執返部玩下
都係打下機，玩到gta v就得
睇下電影咁
Lenovo部ip700好唔好